%Voorwaarden en Beperkingen

\section{Voorwaarden en Beperkingen}

\subsection{Dikte van de lijmlaag}
Wanneer de dikte van de lijmlaag tussen het \pie en de \emph{transducer} toeneemt, neemt de uniformiteit van de frequentieresponsie af. Dit is niet handig aangezien men in puls-modus een vervorming van de puls begint waar te nemen. Bijgevolg moet de lijmlaag zo dun mogelijk zijn ($\leq$ 10{\si{\micro\metre}).


\subsection{Akoestische impedantie van de lijmlaag}
Wanneer de akoestische impedantie van de lijmlaag daalt, daalt de uniformiteit van de frequentieresponsie. Bijgevolg moet de akoestische impedantie van de lijmlaag redelijk hoog zijn ($\geq$ 6-7 \si{\pascal\second\per\cubic\metre}).


\subsection{Lengte van de \emph{waveguides}}
Een lange \emph{waveguide} kan extra reflecties veroorzaken vanaf de zijkanten van de \emph{waveguide}. Een te korte \emph{waveguide} daarentegen kan de temperatuur niet voldoende doen dalen onder het aanvaardbaar niveau van 100\si{\celsius}. Bijgevolg is de ideale lengte van de \emph{waveguides} \(l=110{\si{\milli\metre}}\).


\subsection{Onzekerheden}
De onzekerheden worden veroorzaakt door volgende zaken:
\begin{itemize}
	\item De kwantisatie van de signalen.
	\item De ruis van de voorversterker en andere elektr(on-)ische circuits.
	\item Variaties van de temperatuur in de \emph{matching layer} en de \emph{waveguides}.
\end{itemize}


\subsection{Precisie}
De experimenten die besproken worden in de paper die hier samengevat wordt hadden een standaarddeviatie van \SI{3.6e-3}{\gram\per\cubic\centi\metre}.

\par
De precisie waarmee de dichtheid gemeten wordt is afhankelijk van de variaties van de reflectiecoëfficiënt \(R_3\).

% \subsection {Corporate Identity}

% {\renewcommand{\baselinestretch}{1}
% \begin{figure}[H]
% \begin{center}
% \fboxsep=5mm
% \fbox{\begin{minipage}{30em}{Ondernemende groet, \\\\Jan Peeters \\\\ Gedelegeerd bestuurder\\jan.peeters@freshlocker.be
% \\\\ \textcolor[rgb]{0.000,0.600,0.000}{P }\textcolor[rgb]{0.000,0.600,0.000}{{\footnotesize  }}\textbf{\textcolor[rgb]{0.000,0.600,0.000}{{\footnotesize Please consider the environment before printing this email}}}\\
% \textcolor[rgb]{0.000,0.600,0.000}{{\scriptsize Join the campaign at http://thinkBeforePrinting.org}}\\\\
% \footnotesize{Dit e-mailbericht is uitsluitend bestemd voor de geadresseerde. Als dit bericht niet voor u bestemd is, wordt u vriendelijk verzocht dit aan de afzender te melden en dit bericht te vernietigen. Indien u niet de geadresseerde bent, mag dit bericht niet gekopieerd of verzonden worden aan andere dan de geadresseerde. In geen geval is \fresh aansprakelijk voor enige schade, van welke aard ook, die het directe of indirecte gevolg is van handelingen en/of beslissingen die (mede) gebaseerd zijn op de in of met dit e-mailbericht verstuurde informatie. Opinies, conclusies en andere informatie die niet relevant zijn voor \fresh zullen geacht worden niet door \fresh te zijn uitgegeven.}}
% \end{minipage}}
% \end{center}
% \caption[Template \fresh email handtekening]{Template \fresh email handtekening.\cite{vlajo}\cite{handtekeningemail}\cite{thinkbeforeprinting}}
% \label{fig:handtekening}
% \end{figure}}


% %%%%%%%%%%
% \subsection {Doelstellingen}
% \lipsum[1]